有冇人儲啤牌?

有

儲開咩?

近期無聊跟住迷上左仆街好撚毒

黎緊想入成套T11同kings wild跟住又見到art of play

暫時手持10幾副單車同成套T11 星戰

航空公司啤牌

巴打儲咩

靚咩，我好似以前有副因航，唔知比我玩左去邊

乜都有儲下，主要外國魔術牌咯，唔同魔術師嘅custom牌/大路啲嘅tallyho之類都有

無底深潭嚟，入咗就走唔甩

唔敢開tallyho條路，好毒

巴打自己本身識魔術?

郁下都千幾2千

金邊係咪特別d ？係邊到買開？
利申 真係唔識

咩叫金邊

多數儲啤牌嘅 應該都有玩魔術

早幾年買過一set彩虹tallyho，再加其他散買儲儲下都有一排TH，有時做做下嘢望一眼都覺得幾舒服

cardistry同魔術都有玩少少

冇連牌都洗唔好

我見d鬼佬每隻色入成打係咩玩法

其實係，尤其是好多香港賣啤牌都食水好深，自己訂一磚同frd share/放返出去仲好

其實唔係好難架姐，普通洗牌riffle shuffle幾日內就學好

係咁玩，因為一副一副買好貴，同埋啤牌始終消耗品，除非你全部買一副唔開嚟玩

amazon夠數免運都OK, T11新個套james bond好撚型

我E家就係咁得套prestige 開左

放下毒先

話說有冇人入左呢副

BS卡

咩黎,想學野

好幾年前儲落，想買Golden Nugget但好貴

我齊晒四花1-10
仲差JQK 4花

啱啱開始玩唔怕，好過買完一堆唔玩，但到你玩耐咗咁玩就好蝕
你訂一磚返嚟留兩三副，其餘放返出去，如果係熱門啲嘅牌放得曬連你本身個cost都cover埋

上面兩副唔儲埋其他色?

賣唔出我見好多都賤價

我E家入既range除左T11個D單車都係80蚊樓下
貴過都唔捨得買

monarch真係好正，nysm出嗰時即刻掃

好想入黑色

我見有人有nysm版成2,3千

鬼佬收藏

T11成110副仲未計最新,E家買到既得返20幾副

嗰啲普通牌先賣唔出，你試下睇下fontaine，splitsapdes，dnd，virts嗰堆
尤其是first edition，過千蚊收都有價冇市

窮撚揀黎儲

就係講佢,好似D好普通都儲成set

儲開儲埋嘛.襯仲買到

我明,DD個D已經可遇不可求,見人地盲盒開到

所以我都係唔睇埋D咩超級特別版,純粹想儲下D覺得靘既花

我E家好想入套美金,E家都準備V2

gilled既牌其實貴係邊?我見有D gilled貴幾十蚊一副

琴日碌reddit見到有鬼佬用40蚊美金買一副單車彩虹,跟住睇返強國網係40人仔

係咪有分gilled彩虹都唔gilled

啤牌呢啲基本上出親都係限量版，所以其實留意開都要喺開賣嗰刻就搶，成日幾分鐘內冇曬
唔係開賣嗰刻搶基本上就已經要食炒，每副其實都係得頂盡幾千副

我都係玩返D平民野算,其實如果最後連開都唔敢開都有D多餘

強國有時會有假牌，得幾間出名啲賣正牌，早幾年都有買過，不過近兩年已經自己訂算，最多食少少炒同人買

收藏家心態唔同嘅，同埋點講都係未開封先保值，放返出去都值好多
所以我自己一向留兩幅起跳，一副開嚟玩

其實都係另一個version姐，對收藏家嚟講係另一個version咪會想儲埋，自然貴啲

我都想,但窮限制左我

想儲齊色已經覺得好病態

因為搵唔到人理解我比人鬧我儲垃圾

我連特賣城個副bee Casio special 都有8副送左兩副比人

any肥,今年聖誕牌好似都唔錯

樓主好charm 我滲左....

屌你條推車仔

我小兒麻痺做唔到

強國40幾蚊

叫你出車又唔出,喇殺

平有平玩貴有貴玩架姐，我一開始玩嗰時都係中學雞咋嘛，有錢咪買多兩幅，手緊咪唯有skip等有錢再買
我而家都唔係成日買，係有個frd大手筆啲，成日一磚一磚訂返嚟我就喺佢度執一兩幅

係咪講緊我，你睇我堆TH

講緊卡邊有金？ 通常咁樣就貴成舊水
我自己覺得唔靚好老套

我都俾人話唔少唔明點解儲啤牌，但其實真係藝術嚟，好多人以為啤牌就係平時啲普通單車/Bee，但其實冇接觸過真正藝術牌

有咩好野些牙

我自己最愛splitspades，嗰啲細緻位真係好正，每個位都有個故事

th係咩

岩岩先入咗兩副jerry nugget
話stock厚啲想試下 係幾特別嘅

而家Jerry’s Nugget咩價位？

如果你要當年正版咁幾千啦
有間台灣廠復刻咗 90hkd內有

鹹濕啤牌

tallyho，成排彩虹色

hot cakes？

你儲開啤牌但連1~10 都唔知係咩
張紅心7 好難先儲到返黎

你儲開啤牌但連1~10都唔知係咩？
我張紅心7 好撚先儲到返黎

Tally-ho副winter fan好靚
想買

買番嚟儲但又唔開包嚟欣賞
唔開就得個盒睇
係咪會好掙扎

唔好等

買多幅

一少部份

唔識呀，岩岩開始，教我學下野

紅色咩黎好型

屌。。有栖呀

見到你副black ghost諗起買唔到個套legacy edition

Bee

岩岩收

勿相認

007開左未

要用防潮箱。。。。完全冇諗過

巴打有冇kingswild套美金

未開呀

用防潮箱可以防潮

我有呀

有冇多定買佢成套brick抵d?

同埋佢套kings wild抵唔抵買，我搵搵link先

呢套

你係直接買?寄集運?

我直接買㗎

我冇多喇

我覺得買brick抵啲 但係唔會咩都買brick

我覺得呢set唔抵

有冇聽過一副叫

" If an octopus could palm "?

冇呀，新手，但好似睇人開箱見到副章魚先生係咪類似既野

直接買要幾錢運

sorry,誤導左，我目標brick係呢磚

上面個套americana係咁岩見到問埋

木盒係T11個套黑白?

係呀 章魚好正

通常十幾蚊運費

呢brick都抵買嘅

美仔?

岩岩發現T11 買返12副99蚊美仔好似幾抵

係呀

抵到爛啦

我唔係儲啤牌都聽過Jerry’s Nugget

點解呢款牌咁有價有市/收藏價值？

只儲joker牌

巴打仲有咩share,岩岩查完你個兩副monarch勁貴

些牙些牙

另外嗰啲擺左第二度影唔到
最新都係買左美金，之前有新version搶唔切

想要美金呀屌

紅色dan and dave咁多副係拎黎放?

見好似好多人有steampunk我日日本激安執左副銀色

之前喺amazon諗住買返副啤牌，結果買咗十幾副bicycle

我都係呀屌

你買左咩，睇下係咪都係買差唔多

嗰陣係uwants見人放2條見好平就收
嗰陣dananddave啲牌仲興緊，諗住拎嚟賣
放咗幾年都未放哂

曾經諗過儲
因為覺得bicycle vintage個隻好型
不過好彩無買過
之後唔鐘意你就會覺得阻地方
開黎玩又唔想 除非你keep住玩下magic玩花式

正面影黎參考下得嘛

用黎同朋友打下啤得唔得

有冇黑色底啤牌推薦 想買副靚既看下門口

我係買左都唔想開
完美主義者
我見到副牌張貼紙爛左會好撚sad

所以咪買多副

bicycle legacy edition

無話唔得即係你都可以揾銀紙攝枱腳 不過唔捨得嘛

以前去Nasa參觀買過副圓形地球樣嘅啤牌
屌你同fd鋤Dee拎上手揸都揸唔實
好撚反智但好靚

唔啦 個陣都有興趣係因為想玩下花式
結果都係3分鐘熱度
好彩無買到 不過都有對藍紅最簡單個款係屋企

咁用得架嘛學上面其他巴打咁，買返黎如果開都唔開得又真係有點戇居但有d真係有佢既供奉性，咪玩d平既，好似我呢d窮L咁

見過類似，但我見人可以開得好靚

好似幾好

有冇諗過原來普通牌都有分普通版同窄版

想搵搵唔到成set好難搵，legacy edition同單副好似有分別，自己睇清楚，前排搵到副2版黑老虎

粗用

無咁有研究 個陣就係知仲有牌子叫Tally ho唔錯
最近bycicle出叮噹有無興趣
之前出隻透明想睇下實物

屌你又話攝台

攞嚟鋤D人地啲手汗摸過晒真係唔得
攞出嚟自己用就得

所以常備8蚊副既bee

99蚊

大家通常係邊到買 好靚

Amazon,400蚊免運

想入條美金睇緊其他巴打點運

想問有咩分別

去魔術鋪睇 睇啱行多幾間，價錢可以唔同

一副開咗一副未開

明了

第一副藍單車20蚊

第一副tallyho28蚊

tally ho同單車牌質差得多唔多搞到想入副撚下

Tally ho靚啲 不過唔知依加個finishing做成點

有冇人有睇card mafia個啲 好似幾靚

摸過上手最正既係賭場入面果d
想買返副咁上下既質素
試過直接買angel 完全兩回事

想入了

前兩頁有巴打有

試下casino special?

Wynn

係咪最大路都係T11 同埋bicycle?

你由頭碌就會發現唔係

等價城8蚊副個副係咩黎其實

儲哂成套monorach到底要幾錢

屌原來連登都有痴線佬

冇人討論架喇

多謝千蚊

難得有同好

我都想討論冇人理

legal tender又呃錢了想要

係咪講緊過幾日出個box set 我諗住買

簽名版本來想買 但係記錯日期miss9咗

幾錢？你有sub？

冇sub呀 sub好似要比錢

佢有non member時段 45鎂

shipping點2計，你係香港？
我想買埋佢成brick

寄香港呀

我買6副

佢收24鎂

5.2 oz - 28.5 oz (2-7 Deck, First Class International)

一brick未試過

巴打儲左幾多kwp？

一副都未入過但好想要legal tendervhs,入場卷個幾副都想要
24美去到28安士可以放幾副

我淨係入咗bicycle果6副

28安咪2-7deck囉

sor9盲撚

gilled?有冇開，影黎J下

1brick12副仲有亞加力膠

唔係喎 原來我有12副kwp嘅bicycle

americana 同 scarlett都有 不過全部冇開

今晚影你睇

係咪金邊

standard limited gilded都有各2

妒忌巴打諗住全部唔開?

陰影呀 細個每副買1又開曬

好多絕版買唔返

而家買到都盡量2副up

有3副以上先可能會開

有冇抽濕

會放出去?

冇防潮箱 太多 最多得閒開下抽濕機

放就冇 試過推個fd入坑送咗堆fontaine比佢

送埋唔爭在

最痴線係送咗個fontaine babylon 單副collectors case

我食炒千幾定二千買嘅

咁你個FD最後開左定入坑狂儲

順手借位有冇人有多legal tender放,放埋個價黎針針唔洗金邊唔洗簽名,我會開黎摔

就係入唔到坑

btw tender v2仲有得買呀

你想要v1？ 我冇留意 其實有咩分別

問佢拎返，一陣開左就on9

v2都冇所謂，因為我會開黎捽

v1好似係unbranded ? 好似仲有bicycle 版，定v2純粹重印，我都唔係好清楚

拎返就唔會 佢都係要嚟擺

tender好似冇bicycle brand

btw 過幾日個box set原來唔係tender係f52

試下推返啲變態佬入嚟先

f52都靚

姐係sherlock你都啱啦

係呀屌

T11副007都岩

t11我反而中意星戰多過007

星戰易入手我都有差紅色新個套未入

T11 no mad我自己最鐘意

monarchs世一

想入套黑色

黑色係咪即係now you see me?

好似都有普版，除非佢係藍色

就咁叫monarchs果副似藍

now you see me就真係黑

晏啲影你睇

屌你乜都有

我好似未買藍，得紫同紅

唔齊呀 差金銀

金銀前面有個巴打有

果副係金同白金

你po果張最左上果副先係銀 第二係白金

銀而家超難搵

有錢乜都可以擁有

冇人放呀痴線

ebay都冇咩

搵唔到

呢兩副唔岩咩

之前睇冇 上去望下先

btw影下你啲牌嚟j下

我個d全部都垃圾牌會唔會嚇親人

些牙下有乜所謂 難得知音

我同親人地講我儲牌 啲人都話我嘥錢買垃圾

轉頭，有人霸住左個空間，我儲左好多bicycle

想買哂7隻色反色

反色都有v1 v2喎

點儲

v1停產好耐嚕

細個買咗但係開咗

獻醜了

我諗住逗個架，當書咁儲

我都要買 冇位擺

副金bicycle我都想買

參考返，我想逗個咁既樣

買佢老尾

仲有一大疊收左入櫃，拎出黎比人鬧死唔拎了，有機會放落個架再影

我買櫃筒 掛牆會封好多塵

封塊呀加力膠

正喎

呢個brand好多款

佢出果幾副彩虹bicycle都幾正

真係隻隻都兩副有冇d開左黎撚下

左邊係藍?

有啲開咗嘅絕版

參觀下想睇

左邊t11就咁叫monarchs 冇講顏色

右邊now you see me

我鐘意左，但開完好似冇乜特別

左上黑老虎有v2呀中間黑老虎係咩

tiger紅色有4版 白色有5版

真架 我開咗紅色係v1 白色係v2

識玩開最靚個d

早排搵到全新白嘅v2同v3

入手未白老虎都靚，窮L拎住套dragon lord扮住先

cls到底用左幾多位儲

呢到好小部份...

係呢套啦個時入手要幾錢

我知，所以問你用左幾多位

我搵到套combopack500幾算貴定平，你呢度已經兩套連gaff?

我知呀，比你變魔術個幾張嘛

咁你呢套抵好多

我係上magic maker官網買

我有見到，但v1好似dry d

我覺得v1正啲喎

藍色仲要叫blue ice幾鬼型

真係乜都兩副

開黎睇下先得架

咁又唔係

近期沉咗入fontaine

入咗好多

我應該有副開咗 不過擺咗第二度

有機會影你睇

終於可以瞓覺

有冇計過玩左幾錢

多到唔記得

儲起個d有冇獲利轉手過

冇 自己都覺得儲得小 唔想放

有冇睇kickstarter牌，有d好撚靚

之前留意到個Thirdway Industries

都幾ok 不過冇買過

我鐘意kingdom主題

thirdway都幾kingdom丫

你自己本身會玩cardistry定魔術

定係好似我咁為儲而儲

細個就有掂小小魔術

跟住就入咗bicycle坑

而家冇掂魔術嚕 反而想學cardistry

其實我退咗牌坑好耐都十年八年

係上年先入返 跟住入好多舊牌食咗好多炒價

d手指好似腸仔咁，小兒麻痺加持，做洗牌都有問題

練多啲

帶疊牌出街練？

可以呀 點解唔得

有冇預我

淨係legal tender有2

就係要legal tender你買早講，同你夾一半運

可以入埋vhs同generaladmission

vhs好似冇喇 見唔到有

arrrrrr

問過啦,貴到痴蝦殼

係咩 我去過一次咁大把

屌呀.....佢個12副brick套裝冇左

黑色好型

自己食運費都平過出去買

所以我都係自己上網買多

勁

所以我彩佢都有味

你囉

太遲買喇你

admission同sherlock都有limited ver架

佢有對相機bicycle我好有興趣

sherlock黑版好靚

算啦我唔追架喇，儲下已經開心，同我應該係有機會會開

咩樣

一般，我黑色既乜都岩

好似冇得買 要買相機送

嘩 咁大把選擇啦

係，所以儲餐矇

db 鱷魚世一

睇左好耐唔敢買，儲開實買哂全套

你講db全套 定鱷魚全套先

鱷魚db我唔係好識欣賞，我鐘意有花暗花黑色同jqk有特別既牌，所以ulimate好靚，開左黎撚

靚到仆街喎

我知呀我話唔識欣賞dB,鱷魚係想儲

淨鱷魚 四五千ok啦應該

係咪送我引我入坑

db坑好深

淨係db bicycle同db tallyho都夠攞命

tallyhi得藍紅黑同viper

我係講db有出bicycle同tallyho

我知，同無限冇分別我應該唔會入坑tallyho冇感，所以你見我對americana冇乜feel

仲要分fan同circle

所以咪搞

我中意七彩顏色 完全中曬

真係好正

有排儲7色14副起跳

慢慢啦

話時話 你係邊到買開

我係amazon督架咋有就督有就督

有d係台灣買

我淨係用過日馬

買咗套bicycle japan 好靚

美馬e家400包郵，督督下唔小心就比左

amazon自己賣果啲好撚平

但未必新

冇咩野睇

屌2你想毒我

呢個已經最唔毒架喇

而家啲牌出得太多，t11 係咁出，全部好似好grand 咁但就冇咩邊副覺得靚儲唔到咁多

上去行個圈啦

t11算出得少喇

你望下e記 又多又唔係好特別

出貨啦

t11個堆聯名其實一般般

我而家有四張單

日日上去check去到邊

又買左咩

fontaine

兩單fontaine係官網買

一單fontaine係第二到買

一單kwp

好彩唔知點解我唔鐘意

反而想入套獅子

fontaine真係好正喎

btw邊套獅子

咪毒我

好似係Dan and dave

毒你就緊架啦

d&d有獅子咩

定係david blaine

個套睇牌背就知係咩牌個套

呢副？

係屌你乜都有，想要黑色個套

細個買落

呢套有幾多副其實

十幾

仆街

我見e悲有全套db

四萬幾

出手啦

呢套咩黎，見你開哂，參觀下

冇開過架 本身冇膠笠 佢有個盒裝住

嘩屌，好靚，一反轉個背就靚

係standard牌黎?個d一盒3，4pack個d?

獨立包裝架

好似係3款唔同gimmick牌

你個隻背好靚

咁你不如入呢套

好似得六隻色

屌你又毒

算係易入手嘅split spades

？＄＄

而家應該四五百左右

per one？

係呀

88,窮L玩唔起

官網20鎂 但得返全金

有機會先今個月破撚左戒

嚟啦嚟啦

係黑色個套啦屌你有冇開過黎撚，好想知點睇

呢個係另一款嚟架喎

冇開我唔知係咪都係marked

我係想要marked個套

啱啱望過下 一樣都係有果套marking system

呢套平 周街都有

邊樹有

mk應該有

好耐冇出過去

一陣再上網睇下先

睇埋arcane 應該啱你

usps你預半個月啦

我有件dhl停咗係22號冇郁過

而家算好喇

上年試過買完三個月後先到

等到我都唔記得咗

其實係咪仲print緊

唔係喇 果期航空限飛

又多兩單出貨

咪毒，獅子真係心郁郁，你個幾副獅子頭係咩背

我咪影咗比你睇

正面同背面

唔係淨係影左marked咩碌下先

開始要入返啲舊廠

冇銀用

仆街，black lion同skull好靚

買啦買啦

兩副都冇哂陰我唔到

btw佢運費又點計

db我冇係官網買過

多數邊度督,幾副黑都型撚癲左

bicycle split spades
split spades
white lions都係細個買落

鱷魚同black lions係mk買

鱷魚官網個價好吸引有黑金可能會買哂

要買就買一brick

個brick box好撚靚

佢話好易爛，想睇brick box

靚撚到

算啦，儲唔到呢d野

儲到咁上下你就唔係咁諗

e家個d都冇位擺

去無印買個膠箱啦 幾好

我另外d收藏塞爆哂

屌你咁多副

唔使100一副

讓副黎

都得嘅

責住先遲d你再曬下曬下又有岩一次過

邊有曬

sorry,分享可惜你black lion唔多超多副

fontaine就有超多副

買到就會買 就算已經有

其他牌真係有兩三副就冇乜衝動再買

副羅白。。。唔會係carrot既cross over掛我好撚鐘意carrot

你仆街喇

唔好呀粉紅色係咩，pink panther?

ripndip

仆街中指貓

咁樣講完已經中左兩副，買衫個d網有冇賣

我都想仲有得買

btw放毒開始

羅白

中指貓我淨係鐘意黑色，我記得中指貓好似過千一副有冇記錯

黑色係v1 粉紅係v2

黑色五六百

粉紅色就三四百

不過都係好少人放

carrots就...

只能夠講 三十幾款𥚃面

炒到最貴嘅就係fontaine carrots

賣衫都炒到咁

其實四副carrots其中一副先炒貴

我估最右啦，個款似限量

得200副

cls我一定賣左佢頂哂隔離全部

已經上萬喇而家

你賣一副然後話比人知其實全部唔洗錢應該冇人再反對你儲或者話你儲垃圾

我諗住搵多副添

師兄錢多冇定洗收唔收契仔

我淨係收啤牌唔收契仔

頂你

癲

屌 無啦啦多咗隻粉紅色

係喎，點解變左8色，但粉紅好似不嬲有

Your item was processed through our CHICAGO IL INTERNATIONAL DISTRIBUTION CENTER facility on March 1, 2021 at 3:18 pm. The item is currently in transit to the destination.

黎啦黎啦

套裝係冇粉

我咪話多咗粉紅色囉

但係白seals唔知係咪真

有排啦

Tuesday, March 2, 2021
11:01 PM LANTAU ISLAND HK
International shipment release - Import

呢個就真係嚟喇嚟喇

呢套唔係白seal黎架咩

咪po過你睇 成套黑seals

冇記，過兩個月有錢就買

我去amazon買先

搭下其他野

留名睇

好多牌想買

爸爸我都係

睇啱咗啲咩

乜都岩

副osmand好靚

bicycle? 好貴

今日送但我唔係屋企

要改聽日

幾錢千得唔得但你話貴，姐係萬？

你係咪講呢副

係，你講個肥佬今日貼左副白色

搵日去尋下寶先

粉紅豹？

係

毒我唔到既

好正

飛9咗落地

係咪呢副嚟

見係你，送比我啦

係乜背都有

呢副又係好耐之前買落

開咗

幾靚但冇愛

都話有排

而家先去到日本

咦 又碌到香港喇喎

kwp？

我都5號到左香港，姐係聽日應該派

唔是

可能下個禮拜

又f牌

咪咁啦

啱一半

星期日 郵政局唔開啦

後日啦

金單車

咪下個禮拜囉

已經分唔到時間

仲有幾隻色想買

圖，睇過

買得，襯返d reverse

冇咩地方有呢三隻色

銀色amazon有，我cart度都有

呢副收入cart先，3月27返貨50幾蚊

你果隻係銀 我講呢隻係灰

色盲sor

同埋好明顯你果副係黑框

我果個係金框

下面果副又係大坑嚟

點解

好多隻色

好得意

呢個好似有6定8款

冇咩特別

我禁左3款，但外星人最搞野

雖然好多隻色但係中唔到我

佢個系列有啲9唔搭8咁

有冇儲gent supply

諗住上網睇下咩嚟

amazon有

florence套笑哈哈值唔值得儲，mifi個個幾得意

粉紅豹炒到300蚊

係咪keep smiling?

fontaine300算正常價

通常crossover款都大貨 有10000副

平常fontaine自己都係得2500副會炒高啲

我覺得幾正

但太多牌買 未排到佢

你有成條fatfat

我成條儲

cls

佢啲brick box好靚

買到嘅儲一brick爽過一副

爸爸d位唔洗錢咩

話時話kwp可能聽日或者後日派

過幾日我應該又會買兩三條牌

分d內容物黎

似，我都係，今日pass左比香港side

都係舊廠bicycle

我件dhl仲時間停止緊係3月1號

又有新f52

爸爸會唔會又入一brick索性預我一副得唔得

any肥，到底有咩分別

幾靚 foiled 不過唔買住

btw kwp派鳥

你有買開先，我都覺得普通

未收到

收左了

圖呢

係屋企呀

我應該都收咗鳥

今晚開一副美金

閃令令真係正

好靚

頂佢，f52膠版冇盒既好頹，就咁膠盒再隊牌

e,張紙有隻龜係簽名版既意思?

果條野係佢簽名

你有冇

果套佢全部都有簽

係咩

笑死

呀屌簽死佢

900張

btw 頭先睇下

原來f52同legal tender有咁多版

legal tender係深坑黎

但呢隻holo真係好靚

f52深啲

仲要幾隻bicycle branded

ebay款款都千幾二千

legal tender holo都仲有gilded版

係bicycle 個幾副美金都靚又貴我大陸執左副美金，睇下返到黎堅定流

bicycle branded果啲全部f52嚟

係咩f52 unbrand同樣都一堆

係 同款分branded同unbranded

double eagle仲會唔會再復刻

勁仆街，想要個套黑金

應該冇

上次望住佢出左300副冇買到

儲定錢

foil點解

燙金之類

feel到追唔哂reserve note

呢堆係未出 今年可能出

知呀，佢個excel我都碌過下到時我唔買你預埋我

佢出再算

冇位擺喇

買多間屋擺

哪有錢

賣咁一兩條就搞惦

寶貝不能賣

件dhl仲未肯郁

我。。。買左一套reverse

粉紅色我都未買

嘩，邊度睇

係咪要我毒你先

睇下都好

碌下先

點解佢legal tender賣咁貴

唔知

你個灰啡背又幾抵

咁都係普通rider back嘛

貴得去邊

爸爸個skull and bone打算幾錢出讓

我見佢都有貨，但寫kwp既，唔係db

督左9副

我都係佢到買 唔洗1舊水

btw好似係kwp 幫db design

但你督成條運費點計？

我督左10副已經流哂牙血，爸爸仲要每款幾副

督多啲

督得小就用singpost

督得多就用dhl

呢單70波子 好貴

流哂牙血

快定慢

singpost而家都係十零日

除返外又唔係話好貴嘅其實

同埋係佢到買全部都有膠牌套送 幾好

冇位呢

我都要停手 今個月已經洗咗7k買牌

owl我都想要

我想要ovo

睇唔到睇唔到

最後有冇買到？

冇忍得架嘛

咁你係睇中邊幾副

終於郁

都係riderback個dd 特別背

你副futurebar有hologilled版，好靚

未搵到

肥佬有

你成日捕住佢

like jor fb

冇用fb

我都係淨睇或者屌下廢老

app都冇down

頂件dhl話送咗

返到屋企又冇

去左邊，個時有fd又係咁DHL,好9

之前有得自己改時間地址

我啲牌呀

比個速遞食左啦

咁又唔會嘅應該

一定係太靚食左

睇下聽日會唔會出現返

聽日直頭打去屌好鳩

一陣最怕幫你簽收埋

聽日再算

仲有咩網睇牌想搵David balme

我都想有

cardvo之前有db tallyho

忍手冇買到 想買就冇咗

舊db真係隨緣

唔係太難搵 就係太貴

咩黎

失咗蹤一日嘅dhl

搵到副彩色tallyho想買

係呀開左未

冇開

呢副係隻隻都唔同色定點

52 different colors

仲有rainbow decktally ho 有冇rainbow

bicycle 有好多款rainbow

你講連背花都唔同tallyho就好似冇

咁都好d, spectrum好似都唔平

百零二百蚊好似

暫時淨係搵到差唔多200

tally ho最平80幾

今日係度諗一個問題， d牌買完唔開，入面d牌其實就好似蝕丁格的貓咁，你永遠都唔知佢係真牌，定係一疊白紙

所以要買兩副

等你忍唔住可以開一副

我今日好認真諗，我都想知點 分真牌假牌

摸上手都知啦

唔開盒喎

應該冇人咁得閒造假掛

我無聊碌某寶，kwp有幾套係有大陸印刷版，所以先係度諗

屌我諗起法定貨幣

個套係咪又係大陸自製

咩呀 legal tender v1支那ver

仆街真係有架，好撚柒喎個套野

仲有簽名

所以我都諗緊某寶個d信唔信得過，搵到一兩間真係平，平2成

我寧願比貴啲

有d真係搵唔到

shadow master 50蚊你點睇

正常價錢

係咩我見周圍都80起

搵唔到就隨緣啦

我搵bicycle flower huddle

搵咗半年都未見有人放

好似見過，但搵唔返

7鎂定8鎂

master 除咗紅藍都唔值咩錢

見襯都係幾年前啲㗎仔㗎妹po

開咗攤開影相 都冇人放

紅好似70幾80

你講港定鎂

hkd

sumi你有冇

google完以為你講藤原浩，再認真睇又唔同

v1紅喎

sumi係咩嚟

唔知v幾但我搵到紅

sumi係套一隻九尾狐咁既野，有branded同unbranded

仆街呢間野毒撚到癲

呢個？ 我冇

係有幾副唔知係咪大陸仔自己出，炒到癲

淘寶

係咪驚先，但當佢catalog咁睇好好睇

佢真係蝕丁格的貓咁，你一日唔開，佢一日都係一副你要既牌，但你一開，就有機會係假牌或者白紙

我係唔知邊度睇，見原來有d仆街，係會開個牌底，拎哂d牌，換d假牌落個盒度，再封返副牌黎賣，因為佢預左你唔會開，淨儲

痴線

係咪開始驚睇完佢講我又覺得佢又講得幾有道理，就算amazon買我都有d驚，有d印度寄過黎

愈碌愈多款rainbow你係咪齊哂

驚又唔驚嘅 我都係係啲出名嘅reseller買

應該冇咩問題嘅

亦所以我唔敢係ebay果啲買

rainbow

淨係記得tcc嘅v1同v3都冇

仲有啲咩 唔記得咁多

碌碌下好多款有電鍍咁

gilded版rainbow都幾近期

有number版 我都冇

一係唔出貨 一出就出兩單

咩好野

咪cardvo果堆bicycle

另一單係藍色bicycle master同leaf back

期待

cardvo收我dhl價用singpost

sd咗email睇佢點覆

wa diu叫佢free返10副牌先啦

最多咪送返啲點數

把鬼

一蚊10點 450點減一蚊

講緊sgd

咁囉

儲儲下唔覺唔覺又慳到個運費

比我小爆佢反正寄左佢又拎唔返

我估啫 可能會退錢呢

送

skip duck

y

冇愛好似因航牌咁

7色reverse 收貨,仲未買粉紅

典解唔買埋

on9 左

amazon買？

係，不過副52隻唔同背都未買，到時同藍綠君王一齊買

買啦 而家買啦 即刻買啦

我都未買粉紅反色

等下先，前日買左部5000幾6000蚊咖啡機

屋企大到擺到咖啡機

手搞黎，好細部

rich

窮，生日禮物

爸爸

dhl?包得咁好

唔係 賣牌間野係咁包

包得好癲

之前一次買咗三十幾副 拆到on9

就係個次?

嘩屌，咩黎

skull&bones紅銀版

紅色skull?

正面影黎睇下

新架?

我以為我差橙色個副obly

j死你

屌你

下個月買一條先

留副比我呀爸爸，我要一紅一黑得唔得

黑銀版又係絕版?

黑銀咪db賣果副

好

套phantom edition靚到

多謝爸爸

db套賣哂

好似睇過chrisramsy話兩套差唔多

又係有黑有紅

應該一樣掛

咁快既呢個

尋寶

唔係貓頭鷹同ufo黎咩

普版同gilded版future bar

開金邊開金邊

成千銀買點開得落手

唔開佢就係白紙

賣比你你拎返去開

冇錢

呢副又幾正

有咩特別

52隻國旗？想要了

係 好正 仲要係gimmic牌

睇下amazon有冇先

全部200蚊upamazon仲要冇

平啦 gimmic牌喎

咩叫gimmic牌

有包含魔術效果

副牌有10個trick教埋

有冇入手門路

但你唔開

好貴

我買咁多間

呢間價錢真係最公道

差唔多40蚊美仔

計埋shipping 50幾啦

今日應該收大貨

想睇

騰原浩大合照先啦

送左3副？

最後屌左幾錢

huddle flower隻角

送咗副bicycle同兩副幼fragment

其實我淨係想要副flower huddle

我見佢要成套放都係千一就照買

接受到

唔開唔會知有冇傷左入面

爸爸有錢

正常咁少都唔會

差幼紅幼藍就齊

幼粉呢

本身成套都有

一家團聚

係幼版難搵

開左副？係咪白紙

成條買？

兩副兩副囉

ohio bicycle league back

想要

ohio舊廠真係買小見小 有得買好買

想要右下貓頭鷹

原來有好多特別包裝

有咩分別

張包裝紙

呃錢

佢塊郵票幾靚

等我上網搵下先

開箱

gill版好靚

條木咀仲要洗亂佢

爽

洗亂左仲靚

想睇開箱你睇佢啦

我真係唔捨得開

你個疊白紙黎

成9日話我買白紙

等我仲買咗副白紙諗字送比你

爸爸對唔字原諒我，我愛白紙